{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991115'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단하게 볶아먹는 대파어묵볶음잡채 만들기"
    },
    "text": "中華料理店でチャプチェライスを配達すれば、長ネギがたっぷり入ったチャプチェが提供されるところがある。 それで久しぶりに長ネギがたくさん入った長ネギおでん炒めチャプチェを作ってみることにした。 この料理は調理時間が30分以内で、必要な材料は春雨、長ネギ、かまぼこ、玉ねぎ、にんじん、卵、塩、濃口しょうゆ,砂糖, 水, ごま油, 食用油である。 まず、春雨を呼ぶ。 この時、春雨はあらかじめ30分前にふやかしておかなければならない。 ふやかした春雨は一度切ってあげれば後で食べる時に楽だ。 玉ねぎとにんじんは適当な厚さに千切りにし、長ネギはざぶんざぶん切る。 かまぼこは丸めて千切りにするときれいに切れる。 卵は細かくほぐして食用油がついたフライパンでこんがり焼いてくれる。 弱火で焼けた卵は冷まして丸めて千切りにする。 食用油スプーン2杯を巻いたフライパンにニンジンを入れて炒める。 中火でにんじんが火が通ったらたまねぎを入れて炒める。 玉ねぎが白く熟し始めると、かまぼこを入れて炒める。 そして春雨をすぐに入れて水を入れる。 春雨が十分にふやかされていれば水が多く必要ないが、ふやかされていなければ半カップ以上の水を入れて春雨が熟す。 蓋をして春雨を90%ほど煮る。 春雨がほとんど火が通ったら長ネギを入れて2分間炒める。 そして塩と砂糖を入れてあげる。 醤油を加え、残熱で素早く炒める。 最後にチャプチェにごま油をスプーン1杯混ぜてまんべんなく炒める。 仕上げに卵の錦糸卵をのせて長ネギおでん炒めチャプチェを完成させる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "長ネギおでん炒めチャプチェです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "春雨、長ネギ、かまぼこ、玉ねぎ、にんじん、卵、塩、濃口しょうゆ、砂糖、水、ごま油、食用油です。"
        },
        {
            "question": "春雨はどうやってふやかしますか？",
            "answer": "あらかじめ30分前にふやかしておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "春雨を切る必要がありますか？",
            "answer": "ふやかした春雨は一度切っておくと後で食べやすくなります。"
        },
        {
            "question": "にんじんと玉ねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "にんじんと玉ねぎは適当な厚さに千切りにします。"
        },
        {
            "question": "かまぼこはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "かまぼこは丸めて千切りにするときれいに切れます。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように調理しますか？",
            "answer": "卵を細かくほぐして食用油がついたフライパンで焼きます。"
        },
        {
            "question": "長ネギはいつ入れますか？",
            "answer": "春雨がほとんど火が通った後、長ネギを入れて2分間炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えますか？",
            "answer": "最後にチャプチェにごま油を混ぜてまんべんなく炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後の仕上げに何をのせますか？",
            "answer": "最後に卵の錦糸卵をのせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 319
    }
}